Чтобы запустить тесты нам нужно установить окружение python env.

Далее установить requirements:
pip install -r requirements.txt

Запуск тестов:
python cutest.py -v

Запуск одного файла:
python cutest.py test_offers.py -v

если тесты не запускаются.
1.Перейти на сайт
https://pypi.org/project/cutest.py/
или написать 
curl https://files.pythonhosted.org/packages/43/91/00c6edfe841490049dc0ba590c9a28c708f86650315494f35135aeb5d99a/cutest.py-0.9.1.tar.gz --output cutest.py-0.9.1.tar.gz

2. Скачать файл.
3. Распоковать его в проекте тестов.
Запустить тесты командой выше.